有咩記帳app好用？

本身用緊Ahorro用左年幾，但係佢只有app版，有時想用電腦edit下

係隔離post個整合見到呢幾隻app:
Money Manager Next - Expense & Budget - 唔同account, 唔同category 計budget都有
Money Pro
MoneyWiz
Moze - 記帳，彈指之間
秒速記帳 1SecMoney
隨手記 - 雖然係大陸app, 可以自訂支出同埋budget 的分類sub分類，仲可以set係咩信用卡銀行戶口
圈子帳本
Weple Money Pro - 簡單，快

我自己查過Money Manager Next 好似只有mac版，有啲又冇得pc edit
想問下有冇人用過呢幾隻app or 其他，可以pc+app 同步 edit

Freshbook

用緊隻N 年前o既 YNAB 4 (新果隻行佢自己個雲端, 不過無得買斷)
隻 YNAB4 有 PC + App, 經 Dropbox 做同步
可以set on/off budget account, categories (also sub-cat), report 分析
Over/under budget 可以自選帶唔帶去下個月

Excel

Moneywiz 有齊android iOS Mac windows

agger

iphone 備忘錄App😆

留名睇下有冇iphone

Android 用左Financius 幾年, 岩哂我既要求: 多過一個account 可以睇哂自己現金銀行股票個數又可以互相transfer, 支出pie chart, Income Expenses, 不過如果有All Time Chart 就好喇

巴打可可以講多啲 上網睇好似要月費？

但有時手機都想睇下 填下
用起上黎佢又UI又唔係咁方便

我用隨手記
加埋excel 用one drive 開黎syn

隨手記 可唔可以pc syn埋

可唔可以講多啲？見到pc 要198蚊
但唔知好唔好用唔敢買

push

help push

lm, 用緊財務管家

Spendee

Cospender
可以同其他人一齊用
岩晒同居結左婚用

我用緊 iOS/Android/Mac 版 Moneywiz，全部識同步，唯一問題係咁耐都未有 transaction archiving

睇來個個人都有好多唔同既介紹， 高汁post

有網頁版。其實唔介意大陸app係幾好用
excel主要幾日記一次做backup

巴打果陣一次過比幾百蚊買哂幾個平台的 Moneywiz？

同埋呢家見到有Moneywiz 同 Moneywiz2